[突發] 48 歲巴俾人放左上追數網 !!!!

千萬不要係 google search 追數網
如果不幸 search 左 千其唔好 click 第一個 result

張?

成功追收：港幣 6,420 元